彩雲朋友集中post(2)

繼續

留名

新post留名

已推爆

十年前暑假做過成發
而家老闆仲認到我

咁都有2

彩雲都夠開2
今次真係屌打高登

個陣成日走入廚房拎著條食

留弓戈口

留名
估唔到彩雲咁多巴絲
身邊都無乜朋友住彩雲

btw, 真心，覺唔覺得多左好多普通話人？

彩虹得唔得

南亞都多左

竟然開到二

開到2

彩盈果邊全部都係腥港人
得閒去行一轉
又廣場舞又普通話
啲細蝗走黎走去
佢地自己形成到圈子根本唔會容入我地
遲下佢地越壯大
我地都要忌佢地三分

屌...真係好𠹌慘...

有2

你係德豐太子爺

我反而去到邊even番工都會遇到同彩雲有關嘅人

仲要一喼二喼咁

係真唔係

竟然開到第二個

荒島黎 有咩好傾 燒哂d垃圾舖先一了百了

係大佬細定細佬細個仔

有冇人記得陽光快餐

唔送

有分嫁
唔知呀，平時收開錢果個囉

上個post好多人提過

最中意食沙爹牛包同上海粗炒

我唔知阿其實
淨係知有兩兄弟
大佬話晒事
細佬默默做咁
好似係

光頭穿耳果個?

幾年冇食過成發 加價加到

係

無樓主做Tim

我無食過陽光快餐
係咪係八方雲集果個位

為食家族入面個肥哥哥仔係咪老細個仔？
佢係個度返咗好多年工 (part time?)
係佢個度買咗咁多年燒賣
十有八九都係佢but比我

係阿
有3大個圓窗望出去
好有特色

陽光份量太少啦
食親都唔飽

唔知啊
搵日問佢先
佢而家淨係星期日先返工

聽講個陣佢地老豆過世 兩個搶做老細 開晒火

中意食佢茄汁意粉
陽光太子爺渣法拉利 好有錢

好掛住舊彩雲商場
而家個設計好怪

長頭髮肥肥地果個？

moremore
我自懂事以黎淨係見過佢兩個

新加入

以前好多位行好舒服
一眼睇到晒成個商場
又有自然光
加上以前啲裝修好實在
依加啲舖位好似臨時搭出黎咁

越黎越多人

住左24年

落車

我都係聽我呀媽講

M記

痴飯賣曬

阿姐真係由細買到大 。。認得我。。大家好 新加入

竟然開到2
住左十幾年絲

「要唔要痴(返）啊妹妹」
以前小學放晏就日日都見到佢係門口
之後轉左呢個位賣

下!?
原來佢地係兄弟黎

要唔要痴反呀細佬。。 係咪cwsj

呢啲舖仔多數都係家庭式咖啦
一間舖仔養到咁多人好神奇

女仔開口係易啲嘅
等你佳音啦

我既版本係:"要唔要痴番阿先山燒姐"
唔通我個樣老

佢生存到咁耐仲神奇 不過都唔希望佢執 話晒都叫老字號 同東山一樣

話說我同啲fd講"辦館"呢個term
佢地個個都唔知係咩
仲話連佢老豆都唔識
比人笑我老餅
之後我google
原來辦館係高級士多
除左雜貨之外有賣洋酒同煙
不過依加無分咁仔細
如果執左會好可惜
全港應該無乜辦館淨低
但出奇地彩雲竟然有兩間咁多

無錯cwsj 聖若瑟我願保證~~~~

東山辦館以前個位大好多 而加真心好細
不過見佢都收好夜 12點都未收

依加落車都唔會穿過商場返屋企
成個商場都好迫好唔舒服
以前點都會兜下望有無野要買

好耐歷史既辦館

買咩都係係辦館買完無先去超市

有冇人記得而家國貨個位好耐之前係士多黎
Btw入面d貨好大塵

家下係咪得番街市飯又平又好味

桃園製作對面麵飽舖左邊間士多係咪仲喺度？個呀伯好好人!好掛住佢

我記得以前有女仔執貨賣野 係咪佢哋啲妹來？ (好多年前 90 年代) 果時兩兄弟先廿歲左右。)

留個靚名

仲係度呀
今日先去買左支野飲

要唔要痴返呀消姐鮮生
有聲有畫面

你講永來香？

我以前叫佢阿叔
依加已經比人叫阿伯
佢以前啲咖喱尤魚好正

成日覺得睇住一樣野/人有一種唔識形容既感覺
好似陪住自己成長 而呢樣野又成為自己一部分既回憶 sorry for1999

［尋人］彩雲孖妹中學畢業未？幾靚女識，識樂器，見過有個類似小提琴袋。以前見佢3M 3P坐車返學，中學畢業之後，我改坐91M，同遲咗起身，好少見到校服妹妹。有時會起牛池灣街市、文娛撞到孖妹，佢鍾意行落地鐵站多過坐小巴，有冇人識？

ust痴漢？

呢排夜晚公園成日有人尻叫

有時行去九龍灣經過都會買下野飲

彩雲撚 成日落酒樓食飯

彩雲火災?

我住果棟都有對孖妹 目測94年
2個都好似結左婚

玉麟著火

利申 住玉麟

醬爆吧

識食

咁早嫁

依家仲有無得賣

繼續留明

但依家乜事都無

坐16號落地鐵站是常識

屌你有聲

你自爆喎

今朝勁多 火燭車

做咩啫你

巴打好型棍

backup

點解張相會清到咁

馬會有個女仔幾靚女

下次記低佢個名啦

屌 濕撚晒啦

白白淨

無性病

backup[/quote]

屌 濕撚晒啦[/quote]

好衰
下次行過問佢係咪無賓周先

乜咁睇唔開呀

咁樣直線自爆

呢個post終於有爆點

武賓周巴打唔好深潛啦

好慘啊
放過人地啦
咁靚仔 同我做個朋友算

細個住過日月幾年，以前屋企人買親野都話去東山丶東山
所以入哂腦，但反而隔離個間叫咩名就永遠都記唔到

爆足一週

街市間 鄉下仔 啲阿姐好無禮

咪幫襯

巴打住邊棟
搵日一齊食晏

巴打唔見左

俾你地嚇親

笑到停唔到

唔好咁衰係咁笑武賓周
話曬大家街坊

痴線嫁 邊有笑姐

好似叫有發大辦館

比你地笑走左個巴打

我地忘記左佢啦
武賓周巴打出黎啦
我地唔會再笑嫁啦

無認錯應該知你係邊個

你地點解咁衰

竟然開到2
而家去天興食飯成日覺得身邊好多巴打

Btw月亮幾圓

我啱啱行過天興喔

點解我睇到佢個名係含笑半步春?

巴打應該改左名

同我做朋友啦

岩岩食完明記

食緊m記

明記啲雲吞差咗

好撚多貓

Lm

邊度？

嘩
食埋啲薯條去睇下先

巴打幾靚仔喎

我未見到啊

德望隔離公屋仔 LM

呢隻行過成日先
搭電梯上返甘霖嗰個斜坡又有一隻

完全唔知彩雲有野貓

行過已經唔見曬lu

好得意

不過屋企都有隻

巴打 邊部電梯

新加入留名
以前細個係嗰邊住 幼稚園同小學都係嗰到讀 好有親切感
依家仲有親戚住係彩雲，但有排好長時間冇去到
再去個彩雲商場已經變哂樣

商場裝修完聖安娜個邊個格局好大陸
啲餐廳食唔落口
得返成發真係不錯吃 但真係加得好貴
八角亭明記易手幾轉都唔想再食
間唔中落去肥佬到都係為左杯奶茶

前面有人講痴飯，即係邊間？

唔係舖頭
有個阿姐經常係夜晚白虹樓巴士站賣

搵日見到巴打大叫無賓周先

隻腳好似有紋身

彩雲好清涼

好凍喎
勁唔想落街

以前有好撚多坐籃球場既村童 你係咪其一

竟然有2！

細個好乖 唔會出夜街 你認錯

以前夜晚落足球場跑步就有

以前成發啲雲吞都好大粒好多料，而家好細粒

你認真成發不錯...？

超級同意
利申細個有排住喺我姑媽到
之前經過都好唔慣
都好耐無返過去
好似都有6年了

領匯既濕鳩設計

唔係呀
你坐果架小巴好熱鬧喎

以前打風
其中一個感受風力嘅地方係商場
特別係兩間辦管前嘅空地同德豐出面走廊
依家好焗好細，風都無位走

我岩岩搭果陣 啲人識排隊

星期六少人d先識排
1至5個個返工理鳩你

遠處見到綠色小巴既物體唔理係幾多號都會照衝左先

我平時行去mtr 番屋企先搭上黎

Same here

朝早塞成咁
行仲快過搭小巴

前排山路下面有野豬一家，呢排唔見左

有冇巴打知佢地係咪俾人捉左/啪左

咦原來彩雲有post
即刻入黎留個名

有無人覺得舊時金源個沙牛麵好食好多
而家變左兩件廢老睇場d 野垃圾晒
老細仔去左邊

你話後生個個老細？
個陣都係一時時好食
不過污糟就真

係呀 肥肥地個老細
我日日落去食沙牛架
而家轉左之後我都無日日食啦

巴打無記錯你都係甘霖可

住彩輝表示要靠一部小巴
日日成堆人搭 德望又一堆私家車頂住哂

行路啦

你都係

post2留名

玉麟行落黎抽水站果度有一晚比我見到一對好撚大隻嘅豬!!

街市定邊到黎

咁耐都未見過野豬

義興

彩雲撚留名
身邊都冇朋友住彩雲

見到d大腸成朵菊花咁

利申 唔食內臟

我終於見到隻喵啦
好細隻

隻喵又出動

😍

Sorry
唔小心用左emoji

無哂

有啊 係入面

係咪同一隻

應該唔係
我岩岩先影

留名
我自己雖然唔係住彩雲，但係我呀婆呀嫲都係住彩雲，成日都係彩雲周街走，留咗好多腳毛係度

幫手搵低彩雲嘅平均年齡

*拉低

有無渣電單車既朋友

天和堂對出有貓
本身有四隻 老豆老母同兩個b
但得返一個b

有冇以前係甘霖升聖若瑟嘅同志

應該好多讀聖若瑟既校友

幾年前係美心，依家惠康個位對出行行下有隻貓從天而降啪一聲跌咗落地下，行路gut gut下，仲要落住雨。 我唔知點搞所以擺低把遮望住佢，最後有個叔叔定哥哥去日本城買咗條毛巾包住佢包走咗。

屋企出邊走廊成日有隻黑白貓流連
咬爛d垃圾袋搵嘢食

桃園果層有個小食店啲燒賣超正

食完天興 勁多人食

我都啱啱食完

邊到天興？

冬菇亭

D豉油同辣油

大家唔好影咁多貓放上網
遇著有啲變態貓殺手就仆街了

以為彩雲國物語討論post
出番去先

以前街市出面個草叢好多數 依家唔見晒

係呀
雖然日日都見貓咪安好 但好驚d變態佬

落7-11都會聽到人講普通話
連行去聖若瑟小學方向、搭𨋢都試過幾次係聽到阿爸阿媽同個仔講普通話

食番個開心好園餐先

岩岩係m記門口諗起天興就執
然後落左去食

咩學校先？

岩岩起身表示睇到都想去食

好撚多人

利申 食緊

我15分鐘前走

你坐咩位

我坐係入邊

成個天興都係連登仔
我食返我既m記

啱啱坐低，mon住lihkg 嘅就係我

Lihkg佔領天興

你邊度鄉下

白色連身裙，唔係德愛，似係保一
利申：自己唔係慈雲山讀，分唔清

係喎
收到

岩你老母

岩埋你老母

好似watch dog咁

屌 要等位

下 天興執啦?

我坐門口近魚蛋粉
坐左冇5分鐘 個餐出就轉做外賣攞走

有無人未搭過

彩雲中學雞留名

準備出發食天興

以前去白虹樓搭巴士會搭 但好撚臭

今日天氣乾爽，無咩味
仲同個送麵包叔叔同lift
佢果兩車包好鬼香

行緊去m記買外賣

做乜唔食天興啊

呢一刻想食m記多d

雞肶麵好吸引

有冇人記得以前彩雲有水族鋪

16號小巴真係勁貴，三分鐘車程收成三蚊

麵包舖對面
當然記得

路程真係太短
放工時間賺到笑啦

一年加兩次價 繁忙時間又少車

好多年前有雞仔鴨仔賣！！

咁撚正
細過一直都想養雞仔

好撚餓。。

彩雲撚留名

整左之後冇晒以前既味道

睇見d招牌都同唔開胃 新細明體 白底黑字

巴打啱啱買完M記

笑死

屌…親眼見過老闆拎啲金蛙餵龜
咬左一半仲係到游下游下
自此就驚青蛙

好撚變態

以前德豐隔離係兩間差唔多嘅雜貨舖
第一間係潮州人開，老闆有兩個仔女，個仔係啲潮人mk, 個女好似都差唔多

第二間就普通師拉，我記得果陣佢個女仲讀緊中學，都幾見得人，間舖仲好似有隻貓

普通師奶個間好似我阿媽幫襯開 之前街市未裝修佢係搬左落去 而家唔知仲有冇係度， 潮州MK就係番細個金魚鋪個位

但潮州mk係咪都收左皮喇?

普通師奶果檔唔見左喇應該

都執左一排啦喎

依家個老闆娘係街市賣菜，唔知係咪幫人打工

講起街市 以前燒味鋪對面係生果鋪 燒味鋪d熱氣整到d生果熟晒
跟住黎場豬肉刀大戰西瓜刀

好有動感

有無波友今晚打下波

返工，不了

點解唔琴晚打呢

彩雲夜晚食乜好

屌佢老母啦成日未坐穩就開車

琴晚出左街
搵日約埋打 琴日起屋企睇完超級盃 屎忽痕想打下

係彩雲返工

今日見條路排到去atm到 即刻番轉頭行路番屋企

而家m記囉

返咩工啊

講左會唔會自爆 返幼稚園

琴晚我有打
唔通你都係

住咗彩雲8年都冇食過天興
是咪應該試下

試下啦
我住左十年都係前幾日先試左

而家有痴飯買

未來幾日你地會唔會打

你地打波多數邊度打

平時自己會上牛池灣公園 行樓梯當熱身

行到上去已經喘氣

一齊食囉

好啊

邊到？

相中人呀哥叫timothy好似係

有冇咩推介

原來彩雲仲咁多後生仔

白虹樓巴士站

早餐都ok

人呢？

我都係咁諗

食個m記先

個收銀都做左幾耐下

依家買m記都係篤機 好耐無同d姐姐講野

呢個收銀都係住彩雲

我睇咗一半走咗去跑步

我無

仲有無人係度

天興早餐一流啦，最緊要杯嘢好飲

我都係

頭先咁啱經過買咗
原來已經要$14一個

細個好鐘意去而家惠康果個位果間文具鋪買野，佢租埋格離個鋪位專賣扭蛋
細個去德豐買貼紙，佢價錢牌下面係另一間鋪頭嘅價錢牌，食水好深 試過叫老闆幫手印野，印黑白都4蚊張

彩雲友出尼聚

次次見到條隊 都係篤機算

篤機我可能仲快過佢地
又岩我呢啲鐘意用信用卡
都幾方便

唔講唔記得有間文具鋪係果個位
我以前都會去，因為好似平啲
不過果陣間鋪感覺頹頹地

Apple pay 銀包都懶得拎

啱啱係藍田打完

竟然有彩雲post
其實彩雲幾好呀 可能我鍾意搭巴士 所以覺得交通好方便 舖頭唔多但需要既都有
最憎就係馬會門口啲廢老 啲煙同個身臭到仆街

每次經都覺得烏煙瘴氣

除左街坊都冇乜人入黎架啦 唔緊要啦

煙霧彌漫咁
同埋唔知幾時開始馬會門口多左隻黑狗 成日好驚啲廢老會恰佢

大左之後發覺其實彩雲都算係咁
有m記 有街市 等等等等
基本既都有 不過我都係鍾意以前個面貌多d

我覺得馬會出面啲植物好可憐

竟然有絲打 ？

新人留名 3歲前住彩雲

係啊
有時行馬會條路
成日都覺得啲啊叔啊伯望住自己（可能無意）
不過有啲唔舒服，所以我成日避開行果條路

認真 正常女仔係應該要兜路
屌一入左個範圍成班麻甩佬加啊伯望撚晒過黎視姦

比幾張舊相你懷念下啦
最掛住條sir滑梯 以前玩玩下就可以同其他小朋友熟左

我住正樓上 落街想避都避唔到 所以行得好快

我通常唔會行入花園個範圍

我都有影低舊彩雲啲相
759格黎以前果條橋+條滑梯
係舊電腦，但壞左

唔睇相真係唔記得晒
條Sir滑梯好啜屎忽 都唔可以好順咁sir 細個係好彩食完飯一定會落去sir下

我google架咋 舊相係哂相簿

就係呢條 好掛住

天興奶茶一流

係童年回憶

有無人記得百佳個位以前有間野叫做 德寶菜館

上海菜？食過幾次

唔記得咩菜 我個陣3年班咋
原來真係有人記得間野既

阿波羅

細個係禮賢會補完習 好鐘意過去買嘢食

絲打幾時係禮賢會補過
話唔定我見過你

between 前幾年撞過芬姐
佢多咗好多白髮

！！！芬姐好惡

但真係教得好好
無佢我諗我英文底真係會成pat屎
最重要係 佢一教十幾個 真心好勁

之前係上面女校讀
最鐘意放學行落彩雲食八方雲集

唔睇d舊相 都唔記得以前有咩鋪頭

早晨呀喂 又要番工啦

有冇人知彩雲最高峰有幾多間7仔

前聖言仔LM
永來香既牛丸同魚蛋

04-09應該係呢段時間
有冇去教會玩

09
我應該識你

好懷念呀

好懷念阿
啲回憶返晒黎
好似琴日先行完咁

細個屋企人要我練膽
有兩大訓練
第一就係搭小巴叫阿波羅有落
第二就係食天興落單同埋單

絲打好年輕喎
依家仲有無係清水灣道範圍讀書

諗咗好耐都唔知邊度係sir滑梯 直到睇到呢張相
以前一見人sir個陣好想伸佢一腳 好仆街

條sir滑梯零零丁丁真係得一條係到
又啜屎忽 但細個係會同唔識既小朋友好開心

好掛著彩龍出面嗰兩條樓梯，又方便又闊，而家次撚次行條日久失修後樓梯

條後樓梯臭到

所以我會行去五金鋪搭電梯

有消息想求證
聽鄰居講彩雲M記遲啲會執?
有冇人收到風?

岩岩先加左啲卡機咋喎

執嗰間係天興，應該做到28號

2月28

飛鳳撚留名

佢執左我一定暴動呀

今晚單機上牛池灣公園射波 有無人跟機

講緊領匯大裝修之前？

個陣m記收皮 報紙都有報導

垃圾傾匯嗰陣搞到我有段時間要特登行去九龍灣食m記！

利申：唔鍾意叫麥麥送

巴打對m記既愛

我最愛都係未裝修前黃色底炸薯條味包圍嘅舊式m記

尋晚先打完
遲下同你打

好呀 等你

牛池灣公園係邊架

豐盛街個邊 社區中心後面有條樓梯上去

廿六或者七有無興趣打？
好耐無打啦

你同我一樣 出九龍灣或者鑽石山
果陣坪石都未有m 記
我果陣仲要唔小心用錯長者百達通出閘
為左食個麥當勞早餐 比人罰左$500

屌 真係以前方便好撚多
有好有唔好既講真 不過我個人比較鍾意之前個樣多d

究竟彩雲邊到有粉仔食, 之前見連巴話有得食

Ok呀 你打晏就定夜晚
我都好耐無打 打14分波左右已經想收皮

咁你最後有無食到

都有食

食返$500 m 記早餐

廿六晚七點零打啦
牛池灣公園/坪石公園/社區中心/sj小學？

8點 我食埋飯落黎 無乜所謂 最緊要有人打

如果冇街出嘅話我都黎
最好打牛池灣公園or坪石啦
社區同學校個場虧虧地

其實諗住小學打咖
夠就腳

要靚場同多人 應該坪石公園最多

坪石公園打其實好舒服

26號我唔得
你地打，我下次join

坪公啦咁
好屎波㗎我

我都好屎波

我都係
但留名睇出到嚟個個都米八鋤樽

牛公比人book左場

屌⋯ 岩岩去牛錢諗住射波比人卜左場 落緊坪公

牛公

小學住到而家

巴打可能見到我

我係勇士 咖哩仔

認真 我米七差兩cm

米六五

中女無所謂
我呢挺毒撚

你估個個輕輕鬆鬆羅意庭 米八入樽咩

利申 無米八 依家板邊都hi唔到

組隊食記

想搵番以前禮賢會補習個導書
淨係記得佢以前做過護士 同埋佢個髮型係掃把頭
我連佢姓咩都唔記得 我估佢而家都7字頭了
好想見番佢一次 多謝佢

中女請食飯

我唔貪心 我要杯黑旋風得

我呢排感冒
餐飽就夠啦

屌掃把頭唔小心笑左

之前高登有個籃球Post
聽啲巴打講未出嚟果陣
個個都講到自己好廢
出到嚟又甲組、乙組又鋤樽
勁到癲

26號我可能ok
到時睇下岀唔岀到黎

最緊要帶波
我個波已經甩皮甩骨咁滯

26號唔是性誕節咩
咁得閒打波

咪扮唔得閒啦

退左休十幾年喇喎咁

呢個係好大教訓
所以上高登咪立亂蒲頭
出得黎，你一係就做甲乙組球員，一係就變修渡船
再唔係就路人甲

行申: 毒撚鳩up

我細個成日食

已經唔記得叫咩名

我問我老豆
佢話間野一般
但我地啱啱搬去果陣食過

又一個忙碌既早上

又要返工

聽講今朝彩虹邨有事
所以塞到上黎

朝朝都塞

垃圾交通

更正 好似姓梁 有無人知佢下落

一向垃圾，成堆路迫晒喺一個膠匯處

痴線 而家又塞過

冇得唔塞架喎

太子道東，龍翔道，觀塘道東行

是但塞一條都會倒塞㕟上黎

而呢三條基本上塞硬

有時會去牛公射波
但個場成日有人
搭16號有時好撚嬲，成日飛站，越做越差，價又成日加

仲有成班廢老瘋狂打尖

今日有得早收工 希望唔好塞車

屌 好憎呢條天穚 有童年陰影
小學三年班 有日五點左右
一個人放學 天橋冇人
行行下有個麻甩佬迎面行過黎
玩緊自己條J 我嚇到喊住跑上彩雲
喊左6個幾鐘 夜晚老母帶我去報警
原來條仆街有前科

你就好啦

陰影一世嫁

安達撚

夜晚出黎就無陰影

大家今晚食啲乜？

屋企飯 同呀媽撐枱腳

無人番屋企做節

有你陪啊媽 佢不知幾開心啊

今晚大雜匯

咁好餸 正啦
屋企人夜收工
淨係去得食法國餐廳...

大家樂

我食美國菜

M記大家明嫁啦

去彩虹阿伯度買個糖水埋補心靈空虛

無可能唔明啦老細

彩虹啊伯係咩黎

村虹地鐵個度有個啊伯成日係度擺檔賣糖水
之前好似比食環拉 上過報紙咖

個啊伯坐係到架咋 之前放幾個箱到
成日落去跑步都見到佢

巴打跑開邊度咖

咁好餸嘅

今晚老媽子出街，得返三個人係屋企叫成發食，點解可以咁貴

勁多跑車上山 好撚嘈

咩樓

飛鵝山成撚日都好多跑車上山架

我多數行落去斧山運動場

彩輝？

天興28執
又少一間排檔 係咪要拆排檔個位呀?

你咪上西貢小巴站隔壁?
有次屎忽痕行去落彩虹道經過見到
佢好似係半踎半坐咁
則邊有幾個大膠箱

伴月

未必上飛鵝山既
可能入西貢or大清

彩輝
如果有既話真係好撚嘈

今朝巴打係咪又買m記？好似見到你

天興今日冇開 係咪真係28號。。。。
我得返26 號有假放

住廿幾年淨係食過一次

睇黎又要去打下咭....

我放假都會落去食早餐。。。。 真係食左好多年。。。。 炸比。。 沙牛。。 奶茶。。。

今日天興無開
去咗意樂食焗肉醬扁意粉
都好好食

𠱸係咁啱呀
頭先去食意樂
對面都係食焗肉醬扁意粉

咪戇鳩
自爆果個唔係我

好惡啊你

我去親都係食咖哩牛腩或者焗豬

焗豬同天使麵

食開鐵板 覺得其他都嘛嘛地

幾時出尼聚？ 中女係家姐

大家姐

痴線
我係薯仔黎

你想同我食野既話
今日朝早6點半m記等

點解你日日m記

死忠打手
好似係

半夜比d響喉撚嘈醒左
好撚攰依家

提你起身返工咪幾好

我仲以為講彩雲國物語

放心 你唔係第一個

兩三點嘈醒左
成晚無教好訓

而家食天興
一唔一齊

6點35分已經出左門口
聽日放假有緣再約啦

其實我都出左門口好耐

個個都咁早岀門

彩獨

為了生存 無計啦

準備兩點落去再食
諗緊天興定意樂
見到唔好相認喎，心照得架啦

我呢個月請咗七日病假
好驚比人𨳒
今日又無返工啦

我都諗緊食咩好
岩岩訓遲左
早餐都未食就仆去補習

食緊天興

有冇巴打落馬會睇澳職？

我以為你阿媽係女人

墨爾本

利申: 唔睇足球

又係食m記嘅時候

D人潛晒水

終於放聖誕假啦

啱啱先瞓醒

你就好 可以訓到咁晏

小巴站有兩個聖誕老人 大家快d黎影圖

到幾點？

岩岩落街見到

已經走左

M記又加價

罷食啦 撐天興

唔知28號 呢個post既人會唔會沖晒去天興

彩雲朋友 留名

佢係今個月28執咩
唔係2月咩

今日見到小巴站有人排隊 好感動

係咩
當我無講過

咁多位街坊平安夜快樂

聖誕節快樂

岩岩自己一條友去食左個m記

豐盛街既朋友

成日都係

平安夜快樂呀 各位

您地留守彩雲定出街玩

我留守陪屋企

玉宇

咁多位彩雲嘅巴打絲打聖誕快樂

聖誕快樂
而加先收工返到彩雲

大家聖誕節快樂
而家去m記食大餐

彩輝jj

岩岩收工
咁多位聖誕快樂

一齊黎m記食聖誕節大餐

小學時期係彩雲住成日去3樓扔流星鎚上天花

不了，m記又加價

準備落街買m記

生暗瘡 不了

我都係覺得以前m記仲係一上完扶手電梯就見到嗰個位方便好多

早晨
去緊M記買早餐

早晨 岩岩起身

呢個post就黎變彩雲m記post

彩雲細到無野好講嘛

天興post

放工啦
絲打今晚點過

夜啲落m記食霄夜
你呢

毒撚冇街出

我都坐緊m記

31號一齊坐m記倒數

未知有無人約

召喚聽晚會出黎打波既巴打
點人數

一齊hehe

住曉暉

我唔想出去逼 第二日又要返工

我覺得出去倒數個d都癲癲地 出去逼餐懵

天氣咁熱 食番杯麥旋風 有無人跟

跟

等食

正喎
你買多個等我落黎ok?

我走之前 你同我say到hi咪買多個

幾時走先

依家準備走 食完急屎

屌
我出左門口啦喎

仲坐緊 等埋你啦

表示緊張

下次再食啦

絲打你住邊座

聖誕快樂！

白虹果頭～

聖誕快樂

天興附近

下次一齊食

聽日食 聽日真。放假

巴打咁靚仔
我緊張

下 講呢d
靚仔過我大有人在

聽日返3點
我想識絲打

點解

你地係邊頭返工？

觀塘

無人上水 睇後黎無人打

今日五點都去左m記買野食 唔知有冇巴絲喺到呢 不過當時冇乜人

總有一個巴絲起左近
M記變聚腳點

如果有譚仔我會食譚仔

可惜暫時彩雲都係m記同天興優勝

嘩巴打連部電話都好熱氣喎

日日過海

好黃

白虹jj留名

細個喺到讀五邑小學留名

今日風和日麗 最適合起屋企打機

天興。。。 沙牛中。。。

宜家上去牛公彈結他

有興趣就黎聽下

牛公打波我會有興趣多d

唔識去

豐盛街

彈到幾點啊

三點半至四點完

你牛公邊個位

迷宮嗰層 即係最頂

我真係想去支持
但係真係唔識路

文青巴

社區中心後面有條樓梯上黎

你跟住瓊宮樓條馬路 一路行就會見到牛公

不過今日玩完 聽日都可能會黎

成日聽老豆講話舊時未裝修既成發好撚難食 又好撚污糟 但裝修完都好似幾好呀

無分別

我果陣中學成日食都覺得幾好食
但我呀爸呀媽以前住彩雲講到成發係狗也不屌level
幼稚園小學中學都離唔開彩雲同坪石

多謝支持

住左咁多年我只係食過一次天興
決定聽日去食返次

細個住彩雲，讀陳南昌，已經四十歲

陽光好食好多
成發 太貴 不了

食m記 有無人跟

夜晚先食

痴撚線咁多彩雲人
btw 彩雲JJ報到

彩雲不是老人村

你除左m記仲有咩選擇

邊屆

聖誕快樂阿大家
訓住過左聖誕節

聖誕快樂巴打

喊住過聖誕節

睇開d啦

失戀阿

我黎緊31都無約人

約埋m記一齊倒數

我12點前應該黎到

星晨下面有人打架 花生

星辰樓樓下都幾熱鬧
係到嘈交打交
青春

打左一陣就無

揮拳揮得好快

幾拳勾拳 好狠

好失望，咁快完咗
你咩角度睇

傷心聖誕

呢到

你個位好正

我個位

留名
利申：絲

上年年頭開兩槍都睇住佢開

以後我地可以直播

成日夜晚經過呢到都有班mk

聽朝好早有無人食早餐

岩岩打幾拳就無 唔係我都直播

早成點

就大家
我唔訓

我聽朝10點先起身

太晏sorry

紅日都要番工

好悶 你地訓左未

未訓阿
訓唔著

未
心情唔好

點解呀

失戀 ？

唉…
成個假期都過得唔多開心

最難捱既聖誕都過左 冇嘢難到你架啦

原來我什麼都不是

中女做兵阿?

攬攬先啦

唔係

攬
真係好想喊

喊啦！喊哂出黎

講出黎會唔會舒服啲
呢到大把巴絲同你分擔

有冇返馬會ge 朋友

失業中

唉屌
喊撚到仆街添

未訓

彩雲有咩食

成發
M記
八方雲集
德興
明記
酒樓
大家樂

點解啊

freshgrad 未搵到工做住先咋

今日凍到嘔

比風吹醒左

有冇彩雲街坊需要補習，補中學數學
毒撚想搵下錢

比窗口風吹醒左
好凍

今日要返工

訓左陣又要扮工

今朝係咪凍返好多

宜家得16度

凍到gapgap聲

早晨
被竇入面好舒服

你又知回post的人唔老？
申利：29

唔想知呀

真係好撚舒服

天興到底幾時執

金源早餐中

28/2
利申 等緊外賣

絲打 竟然係到見到你

平時係化妝post

有係咁多絲打呀

唔係巴就絲咖啦…
有又點無又點

因為平時上高登成日 形住全部都係巴打

其實我係巴打

我都係
返屋企訓個晏教先

我都知你係巴打黎嫁啦
呃我唔到既

咁早放工

pt咋嘛
見到馬會咁多人即刻去百佳買朱古力食定下驚

青春

返咩pt
廢青表示sem break搵唔到工返

垃圾sales 不過講出黎等於自爆
宜家好多sales都請人啦

呢到個個差唔多大 好似係

我有份補習補一至五1700-1900
好困身
好難搵到份工夾呢個時間
搵第二份補習又唔易

你地剪頭髮會唔會起彩雲剪

會

係屋企剪

我去新偶像剪 kevin剪得唔錯

巴打做呢行 ？

我去中銀上面個間 搵呀宇剪

唔係呀
剪頭髮越黎越貴
我兩個月要剪一次

唔會
響新偶像中過招
初中中招
十幾年後都仲係果班人

+1
語氣仲好差

我都中過 細個個時中

報到......
我要彩雲開譚仔呀

執左八方雲集開譚仔

Agger

3屎辣 墨演 畜生

直接大昌個位開啦

食完暖身

呢間垃圾仲收咁貴

全部人都係巴打

有無人知包點先生個位開咩?
我好鐘意食佢蒸飯架做咩執

全巴區

好明顯你食得唔夠勤力

天興

話唔家呢到全部絲打呢

成日打錯字

新偶像串過馬撚 , 去過一次就 blacklist

天興到底點解要執
佢好似係一開始到而家

初中去新偶像 條友幫我懶係潮咁鳩剪 剪到成碌茄子上面個d剪咁

屌嬲

彩虹人揮手

周圍都賣包
鬼有人幫襯佢咩

有時我都係同人講我住彩虹

講彩雲會唔知起邊 我都係講彩虹

我會同人講入西貢經過果到

咁又無咁嚴峻 但都類似

之前training個啊sor話彩雲間分行專請後生靚仔靚女
利申：唔係番緊彩雲分行

18歲果日買過一次六合彩
1個字都唔中
之後就無再入過馬會

我去親都係呀嬸黎

你阿sa未訓醒
叫佢自己入黎行番轉

有無巴打食緊m記

後生有d都算係嘅
靚就好似

M記係咪冇哂shark shark?
尋日食冇得shark即刻灰左

我唔係老麥常客

琴日篤佢部機 話賣晒d粉
食番粟米算

+1
啲人以為我講住彩雲係度講緊笑

佢部機無曬粉
我即刻灰左
心情更灰

食粟米啦 健康呀 可能痾粟米屎

actually 我係番緊沙田電話夜更
夜晚成日自己一個返屋企好sad

講彩虹唔洗解釋咁多

冇左shark shark唔想食薯條

我反而想彩雲開間kfc

想要爭鮮同貢茶

如果彩雲開咁多食肆 會唔會變左美食天地

放埋今日就要番工 好撚不安

如果有扑野家就好啦

尋日已經返緊

今日自製假期

我都係講彩虹果邊
講親彩雲都話唔知邊度

要返工 不了

沈震軒
無圖無真相喎

我想要譚仔

有緣千里能相面
無緣對面不相識

咁既話我係彩雲吳業坤…
想死
得閒見到我不妨say個hi

巴打住邊棟
幾時帶小弟遊車河

你好似住彩鋒？
你幾時得閒？
我通常閒日夜晚都ok

好緊張
未試過見巴打
add我telegram?
我id:hhngabc

冇用telegram

咁你泊車泊係邊
我過黎搵你

白虹個面車場
不過我今晚唔得閒

我廢青日日都得閒

gay

而家好撚多南亞狗

彩雲馬會有個女仔幾靚
成日去睇佢

一齊搞機

圖定伯母

好似唔係第一日既事
小學果陣佢地成日掂據禮腎會

點影呀
下次見到 試下影
成日好想問佢拎電話

諗下都射左

Hehe

巴打check check佢好喎
一係加入我地一齊操操佢

唔想俾你屌屎忽

彩雲是我家 齊心呵護她

聽日食天興先

今日食完
近期所有野都大份左
雖然兩年內加左5蚊…

今晚無飯食

彩雲撚留名

加左價都係好抵食

突然好想食為食家族啲燒賣

為食家族定永來香好食？

我鐘意為食家族

丫叔啲野少左好多 以前我會買8x蚊魷魚食

為食家族未搬舖個時食過一次
搵日食下先

食都未食過 平日落街都係食正餐

啱啱食完，都係永來香好食d

永來香次次都每樣買兩串 以前仲有腸仔個啲 真係好好食

多撚到住隔離

以前有網吧個時 一定食腸仔落咖哩汁 食上癮

M記晚餐

我以前好鐘意食魷魚 豬皮
現家冇哂

彩雲撚宜家先黎報到
低你幾層咋巴打

甘霖撚

眨下眼都住左22年
見到彩雲有post已經好錯愕
仲要開到2
睇黎要係天興霸番兩圍送別佢先得

3都黎緊啦

天興兩圍咁睇少自己

包場啦屌

諗定張餐單

多謝巴打

緊係永來香
為食家族d 燒賣成舊膠咁
d 膠兜熱到變形

我會準時出席

岩岩食完

聽朝/晏晝有冇巴絲去天興嘆嘆佢
呢排都無食 你地唔講都唔知2月摺埋

出街食lunch有咩好介紹
平時好少出街食

游龍撚 學生放假冇野做

做開CD-ROM出黎支持下

我日日都食
食到熟哂

有無巴絲細個讀甘霖幼稚園（自爆）

住，但讀社區會堂果間

係咪任食放題

此post開始沉

話時話 彩雲有無糖水食

M gay ice cream

最近係順利
之後新蒲崗
遠少少九龍城
27號去到晒

糖水 甜品

27號
又平又方便

咁無啦好似

Btw 有無人而家落m gay

好凍 不了

我請你食麥旋風

留個名 舊漫畫舖個位又開間剪頭髮

mememe

12點黎到有無得食先

好啊！

我係間漫畫鋪買左好多本漫畫

中女你幾點走阿
我仲未走得

我坐多一陣
好凍

食個蘋果批暖下先啦

睇住佢個B係間果到玩住玩具大
佢細幾年就可以瘋狂睇漫畫

中女咁鐘意m記

成日見你約m記

係因為彩雲得m記好坐

好耐無去M記 最近播緊咩歌
唔會仲係agger 首 獨一無二卦

「你的名字」首日文歌

Okay

聽晚 睇你得唔得閒食麥旋風 呢起張被到 暖到唔想落床

聽晚先算

個陣佢啟業都有分店 仲大間 不過都係執左

佢之前係寶琳係咪都有一間？

sor阿都係唔好等我喇
個仆街fd依加先到

你鐘意啦
我自己坐左係度諗野咋

邊會無糖水食，仲有東菇亭賣煲仔飯嗰間，雖然係腐竹雞蛋糖水同西米露
好甜同普通，不過我間中都會食

利申：個個星期21or27去九龍城食糖水

你做乜諗野唔食野

咁撚正 得閒挑戰下

定係你慢慢繼續諗
我慢慢過黎

絛友好似痴線果個就係我

你一年食m記次數應該過300次

但出奇地佢無暗瘡

已經見過面？

多謝老豆老母

佢係咪真係沈震軒咁既樣？

有佢咁高算唔算

老豆老母真係幫好大忙

佢幾高？

聽閒無米8 好似係

又高又大隻又靚仔
整到我好緊張

邊有你講到咁誇

彩雲沈震軒食m記示意圖

我想要吉野家

為食+1
佢啲魚蛋燒賣好正
十二蚊兩溝走辣!!!!!!!

邊有佢咁chok

連續三日見到同一個mk仔 三日都係同一套aape套裝 唔洗衫

彩雲間m記都幾多mk仔幫襯

咁好天 又係時候去牛公彈結他

呢到有冇17DES生?

做咩咁多叉佬.....
日日放工都見到佢地

新年快樂各位

祝你新一年多啲戲拍

我
但唔係住彩雲

都係改名 你班友抽水抽到乾塘

彩軒沈震雲
彩震沈雲軒

屌

彩雲USB

而家落去食個跨年m記

好呀

已經食緊

10分鐘後到 麥旋風相認 ？

你拎杯麥旋風行下
我見到就hi你

睇你認唔認到

Happy new year

新年快樂

屋企睇煙花

訓左個誇年晏教 happy new year

你就好啦 咁好景

彩雲都有好幾棟樓睇到煙花
真係睇你好唔好彩

唔好計角度爆我

日月撚留名，有冇巴絲以前係讀五邑甄球小學嫁？

我都係搵kevin剪

一睇就知住彩雲 IP都唔洗Check

間小學好似執左

聖若瑟下午校

係
想番去探下d老師都搵唔番

今日M 記有all day breakfast

各位新年快樂

太遲了

新年快樂

最後一屆畢業生

唔撚係呀
食乜野嫁

係咪可以自己砌過成舊水既包個個

住左彩輝廿年，未去過天興食野
一陣諗住去試下，有咩係必食？

有沒巴打得閒
我係彩雲間電話亭整電話
有粒膠粒掉左入去佢幫我整番出黎
岩岩拎完趕住番工沒check到
點知而家耳機直出直入沒「卡」一下既感覺
沒聲
我上網搵過同張單都沒佢彩雲分店既電話
有沒巴打係附近幫我拎個電話

沙嗲牛麵 火腿奄列

今日好似無餐

陣間去食

咖啡真係一流

丁麵熱奶茶

有冇巴絲食緊m記

會唔會有人坐下m記

個月亮幾靚

劣圖

我應該係尾2果屆

聽晚放工去買麥樂雞先

住咗彩輝廿一年 未食過天興

巴打/絲打個名好恐怖

10蚊9件 抵屌

有無得買廿蚊

麥樂雞放題

不如聽日一齊食放題

正

究竟你既世界除左m記仲有d乜

譚仔三哥

性鬥士巴打聽晚得唔得閒🤘

以前住過彩雲10幾年
幼稚園小學都係度
仲記得以前日日爆石起樓
每日返到屋企就望住座山變到越來越細
感慨點解咁靚既景會變成咁

Btw 而家每星期一日會返去學樂器
d鋪頭同以前唔同哂
而家完全唔似彩雲

皮蛋

彩雲友
係到做緊一個私補妹妹
想揾多個揾黎揾去都揾唔到

土匪雞先係最正

你補中定小

好多人與雞

我都想落去食雞
但同時又想食天興

放工8點去買

可惜今日放工番到彩雲已經開飯
無緣

好失望，返到黎想食多盒，已經賣完

番工既人我只係想食9件 點解我番左成日工 一舊麥樂雞都無 呢個世界公平咩 呢個世界公平咩

竟然賣哂

行到門口見到個post話冇哂
返工究竟為左乜野

出面個班唔洗返工個班妹下妹下 佢地淨係拎10蚊 就可以食到9件麥樂雞 愈唔洗返工 愈有得食 你試下問班返左成日既人 佢地淨係想平平地 10蚊買到9件麥樂雞渣 呢個世界公平咩 呢個世界公平咩

唉 買多幾注六合彩算

今日lunch食左18件

原來係你

仲食淨盒酸甜醬

時雨撚

天興未汁之前 狂食中。。。幾日都早D起身。。 沙汁餐肉炒旦面 熱奶茶。。 33 蚊
餐肉有3 塊

兩個都有

彩德銀龍執左之後慘過死，天誠好撚難食，仲做獨市生意
點鳩做都唔駛驚

彩德可以選擇黎彩雲/行落九龍灣喎

朝頭早食早餐果下無得揀嘛
邊有人肯行落去買

我意思行落去斜路又上返去

突然推得咁慢

準備又爆post

彩雲巴近年去邊度理髮

有無人係彩雲補過習？（舊時上層美心隔離果間補習社）
以前小學果時補過一排，默書成績唔好成俾老師鬧，話我無用，默書咁成績都哂墨水
直到有一次我唔知點解發憤狂溫書，突然默書一百分，個老師o哂嘴

得寶間曼谷車站定火車真係

我都係彩雲巴打 你地有無開whatsapp group

近年因為電髮 去油塘剪

無 如果開左gp就小圈子 同埋推唔到post

唔駛開啦 2017年都係呢度聯絡

唔經唔覺又39頁
仲多左好多新面孔

我住彩德 食野真係可以話係零選擇
下下都要行路 懶下都唔得

Post 1留過名 呢個po都留返個先
估唔到呢度咁多彩雲巴絲
追返po先

去馬會入錢又見到佢啦
不過影唔到相呀
個名叫莊xx

以前飲茶嚟講
寧願行遠啲去彩德嗰間飲
都唔會係彩雲呢兩間飲

彩雲飲茶好垃圾

試過係彩龍飲茶食菜肉包
夠膽死成塊紙皮係入面
從此唔去嗰度飲茶

我見到德豐老闆個女！！
樣above average
幾nice咁
不過好生手
應該唔係成日出現

從來未去過彩德
Plan緊同frd去行一次，如果食中午有無推介

我未見過

正式接管家族生意

一陣食番杯雪糕 心情都靚d

我個處比左清水灣首學神巴打

無 得間超級垃圾冰室 同 大快活

大家交換處姐
大家都出左次
都話我似吳業坤咖啦唉

去左邊玩

一定去左車震

車震

正喎
睇你個名就知你一定令到學神巴打好爽

爽唔爽要問下佢
不過佢有9成似吳業坤

考完都無掂過車

雞 全部都係雞

M記唔知呢幾日消耗咗幾多隻雞

屌
我好撚憎吳業坤阿屌
彩雲沈震軒 vs 彩雲吳業坤
彩雲真係多明星

名已改

落m記好多學生妹
灰色裙 邊間中學黎

已經烙印係我心入面
記住你會員編號點改都無用

銀龍冇左?

開多個分身

彩雲朋友集中Post之 彩雲有個吳業坤（3）

開定先

1

2

3

4